{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090897?place[place_type]=GID&place[gid]=1090897&place[latitude]=36.3926220458&place[longitude]=129.4135901745&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 헤아림 펜션"
    },
    "text": "慶尚北道盈徳郡江口面下渚里15-1で検索して訪問してください。 ペンション内のバルン水産オープン、盈徳ズワイガニ販売(ペンション予約のお客様割引販売)、宅配包装可能。チェックイン:15:00 チェックアウト:11:00。炭グリルの利用は2~5人基準で30,000ウォン、6~10人基準で40,000ウォンであり、炭と焼き網は無限に提供し、幼児基準で人数が含まれ、最大人数超過は不可である。 スパは203、303、503号客室でジェットスパが利用可能で、洗面用品としてはシャンプー、ボディソープ、使い捨て石鹸、歯磨き粉、歯ブラシが提供される。 インターネットは無料Wi-Fiが提供される。 ペットの出入りは不可で、プレイルームにはトランポリンとキッズプレイルームがあり、無料で利用できる。 午前8時から午後11時まで利用可能で、チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00まで。 客室情報は203号は基準2名、最大3名、101号は基準3名、最大5名、202号は基準3名、最大5名、302号は基準3名、最大5名、502号は基準3人である。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道盈徳郡江口面下渚里15-1です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2〜5人基準で30,000ウォン、6〜10人基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "203、303、503号客室でジェットスパが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "洗面用品は何が提供されますか？",
            "answer": "シャンプー、ボディソープ、使い捨て石鹸、歯磨き粉、歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "プレイルームに何がありますか？",
            "answer": "プレイルームにはトランポリンとキッズプレイルームがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前8時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "203号は基準2名、最大3名、101号は基準3名、最大5名、202号は基準3名、最大5名、302号は基準3名、最大5名、502号は基準3人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 351
    }
}